[小心]地鐵變態佬放大個胸偷拍

搭地鐵去旺角嗰陣 本身企緊喺大空位嗰度
見到對面個阿叔 棟起哂部機 手指放大動作
咁記企去佢格離睇下佢做乜鳩
屌那星佢影嗰個女仔個胸 放到大一大
明明又唔係特別大波 人地又著得密實
真係好變態
各位小心啲

有時如果佢遠影
都冇計

就你因為冇波先要放大嚟睇嘛

咁樣放大法

看圖作文

屌你

條腿

唔係唔信你, 不過冇斷正唔能夠質質然指控人
btw, nice legs

樓主對腳

做咩唔著褲

樓豬可唔可以識你?

正評俾靚腳

樓主條腿真係不得了

腳

樓主不如影對腳比巴打們睇下

曲線收兵

跪求樓豬電話

絲打

妹妹仔

對腳淫到

返鄉下啦 好低汁

好正呀絲打

一睇就知唔靚

原來變態果個係樓主
曲線映人隻腳

你夠影緊佢個胸啦

留名睇人留tg

想識飯團BB C打

我鐘意左你對腳 想好好咁品嚐一下
可唔可以識你....最多只嗅唔奶 同影下相仔咁

腳呀!！

影樓主好過啦 影其他女仔真係唔識do

得張男人圖
你唔當場屌佢

曲線賣腳

BTW 可唔可以影多幾張

影其他女都唔影你

痴線

看圖說故事

絲打 pmed

變態婆呀

你個變態佬，唔著褲出街想點?

你無證據好難信你既
但係小心

男人老狗學人show腳

腳腳腳腳腳

收兵post

某連登會員黎

樓豬有冇著褲

絲打影多d你對淫腳
我地一定大力譴責個變態佬

好白滑好想奶

曲線賣腳

好想由大脾開始奶落去
再逐粒啜曬你D腳指

一睇就覺得係豬西

如果你著拖鞋就好
可唔可以講我知你有冇搽趾甲油 如果有 係咩色

無波都放大黎影真係離撚晒譜 係都影樓主對腳啦

樓主你條腿好正呀
睇到我扯到恆晒

真絲難求

樓主 我屋企有褲著 上黎嗎？

下次可唔可以報警 可能手機好多
唔該你 幫人未知受害女子

樓主好正

連登仔出黎認左佢la

連登仔真係好撚恐怖
人地只係將自己經歷講出來
好心提一提其他絲打
你地都可以shift曬成個focus佢
咁樣同樓主講果個人其實冇咩分別

垃撚圾而家無證無據

郁d就影人貼上網

佢真係咁影你一係當面屌，一係咪行去提下條女囉

樓主你對腳

樓主曲線晒腳

絲打收唔收兵

係

咁講樓主同佢講既野無分別

又係影鳩人

最撚痴線哪cm

冇錯啦，樓主自貼一打 謝罪啦

樓主我feel到你腳板同腳趾好臭 可否畀我品嚐下

Polk

好想奶樓豬對淫腳

留名等多圖

哇屌

腿

曲線曬淫腳

正臭雞 你咪又係高抄男人個胸

你去啲女人forum講啦，你都on9

睇到佢偷拍嘅時候 條女已經急急腳落左車

報紙日日都去中環影女啦，咁又點呀，你唔好行出街囉。你自己都唔檢點啦，著到好似冇著褲咁，人地烏底身望下你有冇著褲到時又話人地變態佬嫁啦。

你唔好以為自己有塊閪就無敵先得嫁

樓主我屌你呀! 無證無據貼人個樣!

樓主 俾我奶下你條腿得唔得

頭先係地鐵，坐係度，

見到有條仔無著褲，仲要做埋脫毛

我咪望左兩眼囉，

跟住佢無啦啦企左係我格離

咁我都心知不必，佢應該係睇中左我

咁我就唔理佢啦

點知無啦啦我聽到iphone快門聲

一下，兩下，三下

之後架車到左下個站就沖左落左車

btw唔好話我點解唔上去叫佢del相，因為佢下半身好瘦

多謝
自問對腳嘅迷戀已經到痴線嘅程度

ok 網絡...

人地密密實實唔大波都影
樓主著哂短裙企正隔離都唔影

樓主 唔屌你老母 屌你啦

但係上半身成個金鐘國咁樣，我上塊真係可能會被人破處

樓主
雖然我完全唔知你上面up乜
但係你條腿好撚正

屌 連登真係成個5p咁

正評俾樓主隻腳

多撚謝哂皮

樓豬條腿

樓主個樣

大脾 帶悲

樓主我好想奶你對腳
由上奶到下 由下奶到上
來回無限次
好到你成腳都係口水

腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿

求樓主自貼白滑美腿

Mk妹全面進場

成班都on撚鳩

想收兵就出聲啦

時事台都成班厹

報警冇用 告唔入 差佬唔理你

死臭閪

臭雞唔著褲出街 仲變態啦

臭雞

直接放自拍啦咁想上位
兜咁大個圈做乜 影人做乜 又想公審人呀臭雞
證據呢 證據係邊呀

對腳

又有福利圖 正呀

其實地鐵映相
只要唔係拎部電話映裙底 高炒映胸
只係犯港鐵附例

而家似係樓主偷拍o地個胸多d wor

俾人偷拍嗰個post同依個收兵post正負評差咁遠係有原因
唔好係女都啦死毒撚

有冇黑絲自拍圖

J 腳

正呀

好想伸入樓主條裙再扯佢條底褲落黎再係咁鏈佢屎忽舊肉

其實想問好耐 樓主你地咁著究竟入面有無著褲？著到咁博乜？

想後入樓主

對腳好正

屌你班連登仔

樓主下次大聲唱住佢 地鐵車站一定有人幫

有沒可能靠隻腳起到底

我淨係見到個唔著褲嘅變態係到偷拍人

樓主好變態囉.. 褲又唔著 女仔人家 成個企街咁

屌收兵po

User name

搏屌

求更多變態佬圖

去動漫節成日都見倒啲大叔影完相之後，就即時放大張相睇人地個胸

我有時見倒會忍唔住問佢做乜影完相要放大嘅？啲大叔會嚇親之即刻行走

樓主知道有咁多人意淫佢對腳
應該摔碟摔到停唔到手

絲打 下次著返條褲先再影人好嗎

臭閪

唉
望左張相幾分鐘
都搵唔到個呀叔
剩係focus左係對腳到

曲線show 自己條腿

見到佢係變態佬
自己又着條咁短既褲
仲夠膽企佢咁近係咩心態

好撚痴線

絲打好正

你咪又係咁偷影人

無證無據 樓主咁樣擺人上嚟 講咩都得㗎喎

不過香港地真係好撚多變態佬

變態果個係樓主，要好好教訓先得

淫腳

認同,或者樓主睇佢唔順眼作故仔都唔奇

希望有人偷拍返你上嚟

樓主因為呢個post真正認識連登

上連登勿認真

個post

已射

正評俾美腿

下次提下個女仔啦

曲線唒腳

睇完樓主對腳留名

我宣佈厹全面進場

我信樓主 貼多幾張ok? 要有埋腳

pmed 樓豬

以前都唔信連登變質 依家就 哈哈

咁既腳都話正 係咪盲撚咗

看圖寫故事

由始至終都係架啦
開左好耐咩

btw你對腳好正

[size=4[小心]連登變態佬放大條腿自拍[/size=4]

話說樓主原諒咗前度未呀 兩年都放唔低人，快啲原諒人展開新生活好過喇👍

好想奶

不得了 打咗兩次飛機

好呀幾時得閒

變乜撚野質？
以前高登同連登不嬲都係咁
你不如直接post 你自己上黎啦
最好留埋tg 等呢度眾多厹即刻msg你

腳呀！

成班好似未見過女人腳咁

呢d變態佬真係無處不在屌極都有 樓豬著得密實小小好d
btw nice legs

你班厹嚇到樓主潛哂水

Btw腳

一睇樓主隻腳就知淫底 好想瘋狂奶你隻腳

笑左
你真心膠定曲線收兵？

大佬，證據不足wor

無證無據影個男人上黎就話人地偷拍
咁樓主你又算唔算係做緊同一樣既嘢呢
下次真係有事就搵地鐵職員啦

1000蚊個鐘 腳only ok?

無證據，影人兩張相放上網公審
一定係想收兵

樓主覺唔覺得自己好似入左精神病院大嗌有痴線佬咁

好貼切

樓主高汁

樓主

樓主果兩張相證明咗阿叔咩都無做，係清白。從結果論嚟睇，樓主目的係收兵。

唔影你就嬲嬲豬

下次影你補數囉

柒到核爆

想食你舊飯團

樓主條腿

想識你

樓豬做咩改名

樓主曲線放J圖
BTW,隻腳好正,想識樓主

好曲 擺哂鋪士咁影

第一張都叫影到條友
第二張擺撚到明計晒角度擺pose影腳
正一臭雞

how$

正牙 想識樓g

剩係見到樓主影人個胸

樓主我想約你出街

有冇人留意到樓主好似著波boot

娘娘好正呀

雞來架？？樓主無著褲都可以出街

啲港女愈來愈淫
熱褲都唔夠短 而家直頭唔著

樓主好撚正呀

連登真係好撚多mk

樓主對腳好淫

腳呀!

嗱，唔講你條腿既野

你話佢偷拍，有冇證據先。

一拎起就入

你影佢果陣佢又冇攞手提出黎影 好難幫你喎

淨係識影相 當場又唔出聲
張相仲要係乜證據都冇
唔係話唔信你 不過依加影人地個樣再加段字就算
日後阿豬阿狗都影上黎比人屈真係好容易
此風不可長

你冇證據就咁話人地係變態佬，我夠可以影你話你著到咁，响地鐡拉客呀。

但佢自己又喺度影人哋，仲要曲線show腿
真係最大惡極係樓主 要撚屌

想奶

你衝出黎做咩
話你咩

對腳好撚淫 俾我係腳見到一定認得出

樓主做咩偷拍個男人

樓主做咩偷拍個男人
仲有你對腳幾正

人地講件事 你地就戴有色眼鏡針對樓主 好不該囉

披著乖仔外皮既MK

絲打係咪無著底褲？

傻閪樓豬著返條褲先啦

垃圾除左識公審人重識乜 樓豬咪又係影緊人個胸?

細路重痴線ge你都未見過

不得了

ＰＭＥＤ

好想除左樓豬鞋襪聞佢臭腳絕佢腳趾捉住佢腳掌當雪條咁奶

臭西潛水

絲打潛啦
柒左了

改埋名

好有見地好獨到 出晒水

樓主入面有冇著底褲

無

🤔

不能只有我看到

腿腿腿腿腿腿腿

樓豬我又想念你了

樓主係咪比人捉左
咁耐都唔上水

推

我願意奶你對腳。

樓主去左邊 好多巴打搵你